---
ID: 262743
post_title: 'GSD 插曲 &#8211; 焰の扉'
author: 南 靖男
post_date: 2005-08-16 20:59:02
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/08/262743
published: true
---
尾浦由记代工，南里侑香演唱，如同 GS 中的晓之车。同样是献给胜利女神卡嘉丽的主题曲。
自己编辑的版本，将 TV 版卡嘉丽启动拂晓的 BG 加入，后面就是原版了。
下载地址：<a href="http://wrc.gro.clinux.org/pub/yzf.wma">http://wrc.gro.clinux.org/pub/yzf.wma</a>
GSD 全称是 Mobile Suit Gundam SEED Destiny 翻译为机动战士高达种命。
<!--more-->2003 年全新世界观的 Gundam SEED（高达特种计划）将这一年变为高达年，吸引了无数从来不关心 Gundam 的小 DDMM 们进入 Gundam 的世界（也包括我在内，正统 Gundam 迷的年龄要比偶们大许多滴！）。
从 2004 年 10 月开始播放续集 Gundam SEED Destiny。这个长长的名字以及前 38 集漫长而缓慢的剧情，让无数粉丝破口大骂某 FT 的矫情。而从 39 集开始，激烈的剧情重新开始。继真正的男主角基拉坐上加强版的 Strike Freedom 为了保护拉克丝连宇宙战舰都开始削，并由西川贵教大人亲自插曲后。卡嘉丽也为了保护奥布坐上养父留下的拂晓出击，这次照例由 YUUKA 主唱，伴随卡嘉丽带领村雨击退 ZAFT 的第一波进攻并成功复国，实在是 GSD 自第一话以来最激动人心的一幕。